有無人玩異動股

1143 今日跌到趴街
不過收市又升番

咁不如玩牛熊